想問下大家食係咪黃店

見好多後生仔女食 不過咁好食又唔似黃店素質

好靚仔

手足

唔係 元氣先係

真
個招牌黃到

靚仔過你

我似王祖藍

金槍人勁黃

大家食J